【集思廣益】我哋黃絲大多數除咗笑鳩藍絲 仲可以做啲咩

除咗笑鳩佢哋少數仲可以做咩呢

拋磚引玉先

一齊搞一百萬人祼跑大遊行

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

分化藍絲

詳細如下
[文宣]我宣佈分化藍絲廢佬大行動現在開始

睇下自己嗰區投左既議員有咩要幫手？做義工？

得ar 但係有好多嘢 要市民一齊做先有效 香港人又肯唔肯拎時間出嚟呢

我又唔夠膽上前線，但要幫下手做社區既野應該都有唔少人嚮應？

可以引啲和理非出嚟 咁佢哋咪冇藉口囉